ios 12 sim卡問題

有無人上左ios 12 成日話無sim卡
已經4次啦 琴日up完之後